PCCW Marketing 點睇

想問下有冇巴絲做PCCW Marketing？上網睇啲人話做幾年都唔加人工唔升職，仲要瘋狂OT 想係度factcheck

本身做咩？

留意番佢地有pccw gp gt

lm想知

聽人講in house marketing少ot 人工高d 福利好d, 我都想知inhouse係點

利申agency狗

咩係gt? 本身都係做marketing..

正常黎講inhouse都冇agency咁chur, 不過agency人工會跳得快過inhouse

以我所知agency福利差一大截7日vs 14日 有vs冇staff offer, marketing 就唔知

agency出名人工低，除非你係跳去in house，如果唔係同行跳唔會高得去邊

有無inhouse巴絲可以分享下

唔係做PCCW, 但agency 轉 inhouse 真係hea 好多，
Agency 果陣 日日ot, inhouse 除左開會去 event 未ot 過咁制，重要人工高左

都真係低 不過學野快係真

介唔介意講下高幾多？agency人去見inhouse係咪有d優勢？

學野快係真嘅，同做過agency 做野真係會快手好多

FG 出黎就入Agency做, 返五日, 10 AL, 13k, 咩都一腳踢，做左一年加人工加1k, 覺得成件事太on9 就辭職，
轉左入inhouse做, 都係返五日, 但12 AL, 17k

一年就轉inhouse? 17係自己叫定佢offer

係啊，做左一年就轉inhouse, 17k係佢offer

問多句 inhouse係轉你做開既account定唔關事唔該巴打

個個話agency 多野學，但啲野太 executional.
In-house 有 agency 幫，唔洗識做啲野，明個 concept 就得。
反而 in-house d 長遠brand strategy 同 planning, agency 到學唔到

高幾千囉，d job比撚晒agent搞，咩digital mar3呀，姐係fb ig出post再統計有幾多人睇果d呢，又再咩seo又係比晒agent搞。
最撚爽就係搞event要design就比art team搞，自己就unun腳跟下d event planning, manpower, brand awareness, sales strategy, promotion果d, 輕鬆

完全唔關事

digital design果d 我公司都係inhouse自己做，係seo, event 呢d 麻煩野先搵agency 幫，
但點都hea 過做agency, 因為得一個account 跟

做agency 其中一個好處係可以接觸好多唔同行業既marketing campaign, 辛苦但係叻仔既可以升得好快, inhouse 係hea 但係好多時就限死左自己係一個框框入面, 升職慢, 同埋比較慢轉行.

難轉行